[WFH已完]全體公務員下星期恢復正常上班

岩岩收到AD消息 因為9月1開始全民檢疫 為左確保足夠Manpower 下星期起全面恢復正常上班
利申:HAD

其他部門係咪先

HAD要幫手做全民檢測先冇WFH咋？

正常要星期5先會知下星期係咪繼續有wfh

經過左上次之後對於連登既風有保留

呢d位咪同你姑寒 唔蝕比你
別忘記 今年仲要只係得林鄭同咬長糧友有得加人工

有邊次準過

今日仲未有消息

以往公司,通常星期5會宣佈下星期點
取消同延續都會講
而家去到星期六,都仲係未有消息
究竟咩事

係直到另行通知
我個邊早兩日已通知 wfh

假
已知有部門仲係返緊1-4日

yes

我地公司仲未通知
NGO

不嬲佢地係跟政府,政府WFH就放
政府轉彈性,我地就彈性返工

好不安

以我所知 最快都要完埋 全民檢測 先會完wfh

返兩日

晏晝收到老細WhatsApp話星期一正常返工

返兩日變返三日

應該係個別部門要返哂啫

巴打
有啲好重要嘅嘢想問你
可唔可以起tg傾 thanks